\section{Nuestras áreas de servicio}
\begin{itemize}
    \item[\smash{\raisebox{-0.75\height}{\includegraphics[width=1.3cm]{serviceareasfigures/1.png}}}] \textbf{CleverExperience:} Área de diseño UX full-service, trabajamos en estrecha colaboración con nuestros clientes para definir, diseñar y desarrollar experiencia de usuario a medida, en todas las plataformas y puntos de contacto de la marca.
    \item[\smash{\raisebox{-0.75\height}{\includegraphics[width=1.3cm]{serviceareasfigures/2.png}}}] \textbf{CleverDevOps:} Área de consultoría, expertos en la implementación de cultura DevOps, donde nos basamos en 3 pilares: personas, productos y procesos. Garantizamos la optimización del ciclo de vida de las aplicaciones (ALM) y habilitamos prácticas técnicas para generar hábitos, implementar productos y mejorar o redefinir los procesos de las distintas áreas.
    \item[\smash{\raisebox{-0.75\height}{\includegraphics[width=1.3cm]{serviceareasfigures/3.png}}}] \textbf{Clever Development:} Tenemos como objetivo la construcción de piezas de software de calidad en poco tiempo, haciendo uso de las últimas tendencias. Somos capaces de partir liviano, generar prototipos / MVP de forma rápida y de gran calidad, lo que permite validar productos en etapas tempranas y hacerlo escalable en el tiempo. Hoy nuestra especialidad es ser expertos en construcción de aplicaciones Mobile, SPA (single-page Aplicación) y soluciones empresariales a medida, utilizando los últimos paradigmas y patrones de desarrollo.
    \item[\smash{\raisebox{-0.75\height}{\includegraphics[width=1.3cm]{serviceareasfigures/4.png}}}] \textbf{CleverXR:} Creamos nuevas y potentes experiencias, usando las tecnologías de realidad aumentada / mixta y virtual. Nuestra propuesta logra entregar soluciones para el marketing, Retail, operaciones industriales, e infinitas posibilidades para los clientes más exigentes que buscan innovar. 
    \item[\smash{\raisebox{-0.75\height}{\includegraphics[width=1.3cm]{serviceareasfigures/5.png}}}] \textbf{Clever Cloud:} Área de soporte, mantención y consultoría. Especialistas en infraestructura a nivel multi-cloud y on-premise, expertos con certificaciones en distintas plataformas a nivel de sistema operativo, hardware y aplicaciones. Te apoyamos desde el capacity planning de tu infraestructura, pasando por la instalación, configuración, soporte 24/7 y monitoreo de tus plataformas. Asesorías a nivel de Api Management y múltiples motores de Bases de datos.
    \item[\smash{\raisebox{-0.75\height}{\includegraphics[width=1.3cm]{serviceareasfigures/6.png}}}] \textbf{Clever Agile Services:} Trabajamos conjuntamente al cliente, ubicando a las personas en el centro de todo, para así potenciar y mejorar el flujo de valor (Time to Value, ROI, Satisfacción del cliente), desde la concepción de la idea hasta la entrega al cliente, buscando una ventaja competitiva y adaptativa dentro del mercado. La cultura, prácticas y herramientas operan de manera conjunta para entregar valor continuo, enfocado 100\% a las necesidades del cliente.
    \item[\smash{\raisebox{-0.75\height}{\includegraphics[width=1.3cm]{serviceareasfigures/7.png}}}] \textbf{Clever QA:} Nos enfocamos en ofrecerte calidad para todo el diseño de tu producto, estamos presentes en cada iteración, velamos por la calidad desde la arquitectura hasta que el producto está en manos del usuario final. Realizamos pruebas de stress a aplicaciones, evaluamos las vulneraciones y errores de sintaxis en el código fuente. Automatizamos las pruebas con el fin de minimizar tiempos y creamos un programa de aprendizaje en donde compartimos nuestro conocimiento al resto del equipo.
\end{itemize}